點解藍屍係白痴

係票站聽到
搞事搞到無得出街無得食飯無得咩咩咩
無得食飯但你又未餓死
無得出街你又返到工

人地用條命去掙取更好既將來
佢地重留係口腔期 食食食買買買
但明明自己就係做垃圾工 比商人壓人工
都重要支持打壓佢既一方 做左幾十年人都重係廢人 係絕對有原因

呢班人有個特徵，鍾意扮撚到自己全知全能，簡單講即係自卑，人地講咩就信咩，冇思考能力

社會總要有啲垃圾幫你做低下層工作
但唔應該由佢主宰個社會囉
到時有ai呢班人第一個失業

唔白痴點做藍屍

佢地唔怪政府 反而怪見到不公而發聲嘅人
Cls